衛健委：武肺炎傳染性會加強，我瞞唔撚住啦

衛健委：新型肺炎傳染性有增強趨勢

國家衛健委主任馬曉偉表示，目前新型冠狀病毒傳染性有增強趨勢，疫情形勢嚴峻複雜，處於防控關鍵時期。當前，疫情發展速度加快，可能仍要持續一段時間，病例亦會增加。馬曉偉表示，從傳播特點來看，部分病人早期體溫不高或正常，輕症病例較多，存在隱性感染者，「行走的傳染源」令防控難度大大增加。從疫情認知來看，主要途徑為呼吸道傳播，現時對病毒的認識還十分有限，傳染源仍沒有找到，傳播致病的功能以及病毒變異情況仍不清楚。馬曉偉表示，作為一種新發的傳染病，不排除一段時期病毒發生變化的可能，可能會有一些新的情況出現，病毒對不同年齡人群的危害程度也在變化。他表示，有病情較輕的病人，從觀察情況看潛伏期也具有傳染性，潛伏期大約在10天左右，最短的有1天發病，最長的是14天，這同沙士有很大的不同。

2020-01-27 04:23:39

香港班醫護仲唔罷工只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港，間接促成社區爆發，害死更多人，包括你自己在內

你地係咪想犧牲自己條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

救人救己，全民罷工，配合醫護

潛伏期有傳染力真係好攞命
隔離都隔離唔到
基本上要等到天氣熱自己死
再唔得就要等埋疫苗 到時都唔知死咗幾多人

希望支那死多d,唉不過又係拖累我哋

推

衛健委

開始懷疑d病毒會控制宿主行為

從觀察情況看潛伏期也具有傳染性

本身d支那畜就係人類界嘅病毒

皇天擊殺 有d嘢真係唔到你唔信

泰國咁熱都出事
今鋪應該好撚劑

支爆真係睇呢次

泰山要睇有無當地人傳人，而家都仲係輸入個案

早幾日都覺得過左臨界點好撚大劑
預左買定糧同老母唔出街
睇睇下好似比預期中更加大鑊

過一陣又出d咩搵到新藥物 又有幾多個人出院又盛 成日吹到情況好轉受控 但從來唔公開個治療方案

根本好多時可以自行好番, 控制到個傳染性先係關鍵

冚球產

條仆街 政府 真係廢
防疫永遠要作最壞打算
連中國都咁狠心
佢仲發緊夢
佢以為好似sars 求其探下熱再隔離就完

Pish

最慘佢又話咩中藥治療會痊愈 先唔講係咪真係有冇效 至少都公開條formula比人驗證下 而唔係一味send false hope比patient 然後就沒有然後
依幾日d新聞真係痴晒線 一陣又出一兩個痊愈case 但奇係奇在冇一個痊愈case係發生係武漢 如果wars係有self healing嘅可能性 出現係武漢嘅case應該係最多 因為時間夠長比佢recover同case pool夠大 但竟然係會發生係較後出現pandemic 嘅省份 到底痊愈case係真定只係propaganda

支那本身就係病毒

係要俾班支那人希望，轉移視線

連強國都講到咁
林奠班仆街唔出聲完全想害死香港人 復仇心態

又話會減弱既？

支畜冇希望就扯q人口罩㗎啦

佢地本性如此

衰過衰屍
喪屍都唔識吐口水去感染人

仲恐怖過電影啲喪屍，會偽裝人樣，一病發就發癲攻擊人。現實比虛構情節更荒謬。

人民日報唔係話整到疫苗啦咩

啲病毒想大量繁殖 所以控制啲宿主去攻擊其他人

如果有人可以靠自身好得返
咁點解唔抽佢血嚟研究疫苗

唔好再放錯誤信息la

騰訊張圖 可能係安排係某月某日登出黎
唔係琴日

你信百幾個人死 要延長假期

可防可控

哈哈
又有新圖周圍貼

天氣熱都未必死今次咁勁

佢應該話 呢個都係報細左 既錯誤信息

我覺得後面要加多2個0

天滅中共

支那嘅所謂增強趨勢, 咁就應該瘋狂傳染

有錢唔共享,冇命就拉埋你死

今次未必可以怪中国 始終新病毒 都係要慢慢等疫苗
香港唔好爆就得

岩啊中國明顯有心防疫唔想冚国剷
香港？wfc

佢係手足黎, 係北京四環內咁散毒, 仲勁過放核彈, 今次真係核彈都唔割

淨係識divert attentions, delay the pain

全國gg

湖北新增新冠肺炎确诊病例371例 新增死亡24例
央视新闻
01-27 06:53
跟贴 1197 条
【#湖北新增确诊病例371例死亡24例#】#湖北累计确诊1423例死亡76例#1月26日0-24时,湖北省报告新型冠状病毒感染的肺炎新增确诊病例371例,新增死亡病例24例,新增出院病例2例。其中：

死亡數字 升緊

支那畜 下等生物
根本唔應該同我地一樣擁有人類此種族名稱

根本就刻意落黎散播病毒比我哋香港人

屌你老母 五大訴求 缺一不可

你真係冇改錯名
咁都唔怪佢🤣🤣🤣🤣🤣🤣好大愛

出院2例

「行走的傳染源」

大支爆

瞞唔住正常，岩岩死左個領導

【武漢肺炎】消息：武漢領導王獻良不治 成首名受感染去世官員

出左院 都可以再病過

點滿傳染性

屌你強制身處你自己国嘅人返国，再自己封国滅亡啦，仆街宜家要全世界陪你攬炒，正契弟

佢哋不嬲都係行屍走肉嘅喪屍

支那官方數字不嬲都要成100培

病毒面前人人平等

佢係搵藉口追番部分實際感染人數姐

高智能病毒

其實搵個病好人士
做抗體都要好多時間
睇黎可以留在家中打飛機